% chktex-file 1
\frontmatter

\tableofcontents

\input{graduale-simplex/praenotanda}

\mainmatter

\tocchapter{Tempo da Quaresma}\label{chapter:tempus-quadragesimae}

\tocsectioncomplex{Quarta-Feira de Cinzas}{}{Aplicável a todas as missas feriais do Tempo da Quaresma}\label{section:tempus-quadragesimae/feria-iv-cinerum}
\input{graduale-simplex/tempus-quadragesimae/feria-4-cinerum}

\AllowPageFlush

\tocsection{I Domingo}\label{section:tempus-quadragesimae/dominica-1}
\input{graduale-simplex/tempus-quadragesimae/dominica-1}

\AllowPageFlush

\tocsection{II Domingo}\label{section:tempus-quadragesimae/dominica-2}
\input{graduale-simplex/tempus-quadragesimae/dominica-2}

\AllowPageFlush

\tocsection{III Domingo}\label{section:tempus-quadragesimae/dominica-3}
\input{graduale-simplex/tempus-quadragesimae/dominica-3}

\tocsection{IV Domingo}\label{section:tempus-quadragesimae/dominica-4}
\input{graduale-simplex/tempus-quadragesimae/dominica-4}

\AllowPageFlush

\tocsection{V Domingo}\label{section:tempus-quadragesimae/dominica-5}
\input{graduale-simplex/tempus-quadragesimae/dominica-5}

\AllowPageFlush

\tocsectioncomplex{Domingo de Ramos e da Paixão do Senhor}{Domingo da Semana Santa}{}\label{section:hebdomada-sancta/dominica-in-palmis-de-passione-domini}
\input{graduale-simplex/hebdomada-sancta/dominica-in-palmis-de-passione-domini}

\AllowPageFlush

\tocsectioncomplex{Missa do Crisma}{Quinta-feira da Semana Santa}{}\label{section:hebdomada-sancta/missa-chrismatis}
\input{graduale-simplex/hebdomada-sancta/missa-chrismatis}

\tocchapter[Tríduo Pascal]{Tríduo Pascal da Paixão, Morte e Ressurreição do Senhor}\label{chapter:sacrum-triduum-paschale}

\tocsection{Missa da Ceia do Senhor}\label{section:hebdomada-sancta/missa-in-cena-domini}
\input{graduale-simplex/hebdomada-sancta/missa-in-cena-domini}

\tocsection{Sexta-Feira da Paixão do Senhor}\label{section:hebdomada-sancta/feria-6-in-passione-domini}
\input{graduale-simplex/hebdomada-sancta/feria-6-in-passione-domini}

\tocsection{Vigília Pascal na Noite Santa}\label{section:hebdomada-sancta/ad-vigiliam-paschalem-in-nocte-sancta}
\input{graduale-simplex/hebdomada-sancta/ad-vigiliam-paschalem-in-nocte-sancta}

\tocchapter{Tempo Pascal}\label{chapter:tempus-paschale}

\tocsection{Domingo de Páscoa da Ressurreição do Senhor}\label{section:tempus-paschale/dominica-resurrectionis}
\input{graduale-simplex/tempus-paschale/dominica-resurrectionis}

\AllowPageBreak

\tocsection{Missa I}\label{section:tempus-paschale/missa-1}
\input{graduale-simplex/tempus-paschale/missa-1}

\AllowPageFlush

\tocsection{Missa II}\label{section:tempus-paschale/missa-2}
\input{graduale-simplex/tempus-paschale/missa-2}

\AllowPageFlush

\Solemnitas{Ascensão do Senhor}{}\label{section:tempus-paschale/in-ascencione-domini}
\input{graduale-simplex/tempus-paschale/in-ascensione-domini}

\AllowPageFlush

\Solemnitas{Domingo de Pentecostes}{}\label{section:tempus-paschale/dominica-pentecostes}
\input{graduale-simplex/tempus-paschale/dominica-pentecostes}

\appendix

\tocchapter{Apêndices}\label{appendix}

\SectionAntiphonPsalm[Esta antífona de comunhão constava na edição de 1967 do Graduale Simplex, mas foi suprimida na edição típica atual.]{de comunhão opcional para a Ação Litúrgica da Paixão do Senhor}[appendix:feria-6-in-passio-domini/communio]{dominus-tanquam-ovis.2D}{Salmo 21(22)}{psalmi-ad-communionem}